如果有日本人問你點解香港要示威，比呢條片佢睇

一個日本超出名既搞笑藝人既youtube channel 用生動有趣既形式講近代中國同點解會有香港示威既片，雖然條片加埋成個鐘，但一定唔會睇到悶，而家講得精要而詳細，超值得一睇。

第一節主要講老毛點ON9

第二節後半先講香港，我覺得日本人睇左會明好多

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

PUSH

OK wo

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

推

居港既理惠同soko應該更詳盡喎

唔錯